想賣xbox one, 有冇人想要？

唔知開唔開得，但問下

有冇人會想收？

How much?

$1000 ?